倒戈挺川普！民主黨非裔議員與川粉同歡 嗨玩「人群衝浪」

第一位公開倒戈力挺川普統連任的美國民主黨人、喬治亞州非裔眾議員瓊斯（Vernon Jones），16日在川普的喬治亞州造勢大會上，受到現場人山人海的川普支持者熱情歡迎，並與川粉玩起「人群衝浪」（crowd surfing），現場嗨翻天！

瓊斯7月間已公開表態，強調他作爲終身民主黨的他，在11月大選時將投票給川普。他認爲，黑人爲川普投票至關重要，因爲川普是以行動兌現承諾的總統，並且推動了司法改革，挽救了非裔社區。而前副總統拜登擔任聯邦參議員期間撰寫提出的《犯罪法案》則摧毀了黑人社區，拜登要爲司法不公負直接責任。

瓊斯指出，拜登幾乎有半個世紀的時間可以用來幫助黑人，但他沒那麼做，相反，他卻煽動了種族間的隔閡，川普總統在4年內，不僅締造了「藍領繁榮」，讓黑人失業率達到歷史最低，他簽署的《第一步法案》 （First Step Act）更是真正的幫助了黑人。

該法案削減了一些罪犯的刑罰，並擴大了囚犯的培訓計畫，例如工作培訓。該法案還修改了一些量刑法，例如將對毒品重罪的處罰從終身監禁減少到25年。

瓊斯相信除了美國前總統林肯之外，川普「為黑人社區做的事比任何其他總統都多」，他甚至撤銷了拜登撰寫的《犯罪法案》，減少無辜的非洲裔被拘留。

瓊斯指出，5月間的佛洛伊德（George Floyd）事件，在非裔社區被利用，成爲反對川普、撤資警署，和「黑人的命也是命」（BLM）運動暴力行爲的藉口。他提醒非裔同胞，「不要再被騙」。作爲擁有近30年公職經驗的從政者，他認為，川普政府在過去3年半的執政中，爲美國帶來的是「團結」；而前歐巴馬和拜登政府爲國家帶來的是「分裂」。

瓊斯認爲，黑人爲川普投票至關重要，因爲川普是以行動兌現承諾的總統，並且推動了司法改革，挽救了非裔社區。

biden sure win

左膠：you ain’t blackyou fascist

jer jer向下

Fake news JOE BIDEN WE TRUST

下
侵粉racist架wo
投得侵既人都係racist
又敢摸個黑人既?

有無白痴又弱智既左膠手足解答下

每傳一個拍一下

唔投比Biden唔係黑人

October surprise

你自己答左自己喇

libtard .exe has stopped working

佢之前共和黨大會果時已經有上台屌民主黨得把口 不過香港D新聞冇乜點講

立即變白又得
慢慢變白都得
得咗
川普髮彩

Trump :
民意逆轉

左膠 :
Vernon Jones
你唔係黑人

( 其實侵粉理性好多 )

佢3月已經轉軑公開支持侵侵

原因係侵侵政策好幫黑人

無個戴口罩

侵侵好幫黑人

黑奸

點解仲係民主黨

明顯係BULLY緊個黑人
當佢波咁拋黎拋去

民主黨唔煽動種族仇恨嘅話邊有贏面

終身民主黨的他

好問題

佢係民主黨員，不過今時今日民主黨已變晒質，只係理非法移民，其他嘢口講當做咗。

美國可以係民主黨員投共和黨候選人，相反都得。

終身民主黨慘啲,

定終身中國人慘啲

其實係細心去睇
侵除左把口比較衰之外，其他方面表現都好過近代任何一個國家總統
連一開始比人屌佢外交好弱，到今日成功推進左中東和平

左膠除左老屈Racists同通俄，根本搵唔到有其他野可以攻擊侵
所以咪連一個完全搵唔到證據既通俄門都可以攬住4年唔族

因為民主黨係黑人至上主義

佢十幾年前有段speech，係好強調國家安全。依家感慨自己冇離開民主黨，但民主黨選擇離開佢。

疫情+把口衰
真係影響到佢的話
造勢大會就唔會咁強勢
Trump粉絲自然會流失得好勁

明眼人都知Trump真係有做實事
我只相信造勢大會
民調從來唔洗咁認真

Burn Loot Murder 至上主義

【Now新聞台】距離美國大選還有兩個多星期，多項民調顯示，民主黨總統候選人拜登領先爭取連任的共和黨候選人特朗普。

《時事全方位》主持王慧麟指，四年前總統選舉，當時民主黨候選人希拉里民調大幅拋離特朗普，但最終輸了選戰，顯示民調不是選情的唯一指標；加上現時很多美國媒體都歸邊，政治立場變得更鮮明。他舉例《紐約時報》民調顯示拜登支持率領先特朗普，但反觀霍士新聞民調就是相反現象，再次反映民調未必完全可信。

王慧麟形容奧巴馬當年有如一陣「旋風」，民意明顯一面倒向他傾斜，但他認為拜登和特朗普的情況不同，競爭仍激烈，部分網站分析過不同傳媒民調後，亦發現兩人支持率其實相若；而郵寄投票安排混亂，亦為選舉添上變數。

王慧麟認為，值得留意的是特朗普陣營在餘下的兩個多星期，還有何招數扭轉外界普遍認為的劣勢，他特別提到副總統彭斯過去每年的十月都會發表對華政策，但今年就仍未有消息......

寓意:黑人行動受制於白人,係奴隸咁解

中東係和平左。 係巴勒斯坦排除在外

左膠會唔會話佢咁高招學mj咁染黑自己扮黑人支持侵侵咁高招

左膠 :
Vernon Jones 扮黑人

同行兒女為正義時代革命

香港肯定玩唔到呢啲，實係去到半路冇人接跌落地

冇分別

中東剩幫以色列同 阿聯酋 / 巴林個d關係正常化已經屌打前面咁多任

係巴勒斯坦將所有人排除在外
一個杯葛全世界

Biden ain’t happy

得把口話爭取
等你永遠投票比佢

左膠日日吹奏既力架馬 任內成功幫isis助大

Four more years

事實係如果佢唔係撐侵
喺連登仔眼中佢咪又係被叫n word
扮乜
唔對同陣營嘅人racist唔代表唔係racist

好多黑人撐trump

佢只係支持侵 唔係支持共和黨～

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

精英黑人

Push

發夢啦
拜登sure win

Fake news
Joe must win

每個一種都有垃圾
垃圾白人都會叫white trash
根本從來都唔係針對種族
正如一個肥人做埋啲閪嘢你都會鬧佢死肥閪

受到現場人山人海的川普支持者熱情歡迎，並與川粉玩起「人群衝浪」（crowd surfing），現場嗨翻天！

全球最大川普做勢大會上線咯

Trump在下一場辯論繼續攻laptop 野，差距應會進一步收窄

GAY

拜登必勝

所以high翻天

真係gay登

渣佢條Jer

拜登人品好好， 又斯斯文文

侵又贏

天下民主黨一樣閪

中哂points

究竟班登迷將會用咩手段去抹黑呢個黑人呢

同obama幾似
不過依個係黑人，obama係nigger

哩啲有無英文媒體報？

已like

華大媽試過

又話Trump fans全部都係racist+白人至上
點解佢地唔厭棄個黑人污糟?
民主黨有無人願意咁樣同人接觸?
定又係You aren't Black?

美國民主黨員 有guts

香港民主黨員 。。。

中國人 出賣尊嚴
民主黨 出賣香港

民主黨 選擇接受中共委任 = 選擇離開香港人

Biden 必勝 加油

巴勒狗

關你撚事咩傻閪
人哋鬼佬大隻過你

左派

轉去共和黨未

好感動

終身民主黨
但不斷替trump拉票站台

最種族歧視嘅咪就係民主黨
日日講黑人問題咪即係強化緊黑人係問題族群呢個label

重要係黑人

Exact7ly

咁玩你估佢會唔會中武肺

病毒衝浪？

我愛燈燈

陣間中武肺實俾左膠笑到面黃

trump supporter racist到去為一個黑人議員呼歡支持佢

燈伯必勝

現場嗨翻天

有無片睇？

佢會唔會俾人踢出黨

迷途知返

好波

終於有人出來講句公道說話。

flossy carter都好似係

有 , 大部分都只係針對佢唔戴口罩

推

有沒有睇錯
冇一個人有戴口罩

突破盲點

辭左職啦

佢同ice cube 最近畀左膠人身攻擊

浸政府就係呢下衰, 幫左人好少主動出聲
相反民主左膠就學足支共果套, 政治宣傳同抹黑都好撚勁

仲係有 80 % 黑人支持拜登

You ain’t black nigger

硬係覺得佢會確診